# # `msgid`s in this file come from POT (.pot) files.
# #
# # Do not add, change, or remove `msgid`s manually here as
# # they're tied to the ones in the corresponding POT file
# # (with the same domain).
# #
# # Use `mix gettext.extract --merge` or `mix gettext.merge`
# # to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7\n"

#: lib/l10n/translator.ex:237
msgid "last month"
msgstr "上个月"

#: lib/l10n/translator.ex:243
msgid "last week"
msgstr "上周"

#: lib/l10n/translator.ex:231
msgid "last year"
msgstr "去年"

#: lib/l10n/translator.ex:239
msgid "next month"
msgstr "下个月"

#: lib/l10n/translator.ex:245
msgid "next week"
msgstr "下周"

#: lib/l10n/translator.ex:233
msgid "next year"
msgstr "明年"

#: lib/l10n/translator.ex:238
msgid "this month"
msgstr "本月"

#: lib/l10n/translator.ex:244
msgid "this week"
msgstr "本周"

#: lib/l10n/translator.ex:232
msgid "this year"
msgstr "今年"

#: lib/l10n/translator.ex:250
msgid "today"
msgstr "今天"

#: lib/l10n/translator.ex:251
msgid "tomorrow"
msgstr "明天"

#: lib/l10n/translator.ex:249
msgid "yesterday"
msgstr "昨天"

#: lib/l10n/translator.ex:253
msgid "%{count} day ago"
msgid_plural "%{count} days ago"
msgstr[0] "%{count}天前"
msgstr[1] "%{count}天前"

#: lib/l10n/translator.ex:278
msgid "%{count} hour ago"
msgid_plural "%{count} hours ago"
msgstr[0] "%{count}小时前"
msgstr[1] "%{count}小时前"

#: lib/l10n/translator.ex:281
msgid "%{count} minute ago"
msgid_plural "%{count} minutes ago"
msgstr[0] "%{count}分钟前"
msgstr[1] "%{count}分钟前"

#: lib/l10n/translator.ex:241
msgid "%{count} month ago"
msgid_plural "%{count} months ago"
msgstr[0] "%{count}个月前"
msgstr[1] "%{count}个月前"

#: lib/l10n/translator.ex:284
msgid "%{count} second ago"
msgid_plural "%{count} seconds ago"
msgstr[0] "%{count}秒前"
msgstr[1] "%{count}秒前"

#: lib/l10n/translator.ex:247
msgid "%{count} week ago"
msgid_plural "%{count} weeks ago"
msgstr[0] "%{count}周前"
msgstr[1] "%{count}周前"

#: lib/l10n/translator.ex:235
msgid "%{count} year ago"
msgid_plural "%{count} years ago"
msgstr[0] "%{count}年前"
msgstr[1] "%{count}年前"

#: lib/l10n/translator.ex:252
msgid "in %{count} day"
msgid_plural "in %{count} days"
msgstr[0] "%{count}天"
msgstr[1] "%{count}天"

#: lib/l10n/translator.ex:277
msgid "in %{count} hour"
msgid_plural "in %{count} hours"
msgstr[0] "%{count}小时"
msgstr[1] "%{count}小时"

#: lib/l10n/translator.ex:280
msgid "in %{count} minute"
msgid_plural "in %{count} minutes"
msgstr[0] "%{count}分钟"
msgstr[1] "%{count}分钟"

#: lib/l10n/translator.ex:240
msgid "in %{count} month"
msgid_plural "in %{count} months"
msgstr[0] "%{count}月"
msgstr[1] "%{count}月"

#: lib/l10n/translator.ex:283
msgid "in %{count} second"
msgid_plural "in %{count} seconds"
msgstr[0] "%{count}秒"
msgstr[1] "%{count}秒"

#: lib/l10n/translator.ex:246
msgid "in %{count} week"
msgid_plural "in %{count} weeks"
msgstr[0] "%{count}周"
msgstr[1] "%{count}周"

#: lib/l10n/translator.ex:234
msgid "in %{count} year"
msgid_plural "in %{count} years"
msgstr[0] "%{count}年"
msgstr[1] "%{count}年"

#: lib/l10n/translator.ex:267
msgid "last friday"
msgstr "上周五"

#: lib/l10n/translator.ex:255
msgid "last monday"
msgstr "上个月"

#: lib/l10n/translator.ex:270
msgid "last saturday"
msgstr "上周四"

#: lib/l10n/translator.ex:273
msgid "last sunday"
msgstr "上周六"

#: lib/l10n/translator.ex:264
msgid "last thursday"
msgstr "上周四"

#: lib/l10n/translator.ex:258
msgid "last tuesday"
msgstr "上周二"

#: lib/l10n/translator.ex:261
msgid "last wednesday"
msgstr "上周三"

#: lib/l10n/translator.ex:269
msgid "next friday"
msgstr "下周五"

#: lib/l10n/translator.ex:257
msgid "next monday"
msgstr "下个月"

#: lib/l10n/translator.ex:272
msgid "next saturday"
msgstr "下周六"

#: lib/l10n/translator.ex:275
msgid "next sunday"
msgstr "下周日"

#: lib/l10n/translator.ex:266
msgid "next thursday"
msgstr "下周四"

#: lib/l10n/translator.ex:260
msgid "next tuesday"
msgstr "下周二"

#: lib/l10n/translator.ex:263
msgid "next wednesday"
msgstr "下周三"

#: lib/l10n/translator.ex:268
msgid "this friday"
msgstr "本周五"

#: lib/l10n/translator.ex:256
msgid "this monday"
msgstr "本月"

#: lib/l10n/translator.ex:271
msgid "this saturday"
msgstr "本周六"

#: lib/l10n/translator.ex:274
msgid "this sunday"
msgstr "本周日"

#: lib/l10n/translator.ex:265
msgid "this thursday"
msgstr "本周四"

#: lib/l10n/translator.ex:259
msgid "this tuesday"
msgstr "本周二"

#: lib/l10n/translator.ex:262
msgid "this wednesday"
msgstr "一周内"

#: lib/l10n/translator.ex:286
msgid "now"
msgstr "刚刚"
